# Descomplicando GitLab

Treinamento/Estudos GitLab
Criado por Igor Damião

### Dia 01
	- Entendendo GIT
	- Entendendo GITLAB
	- Aprendendo basica commands para diretóros
	- Como Criar Branch
	- Como criar Merge Request
	- Como criar repositório GIT
	- Como adicionar um membro no projeto
	- Como criar um grupo no GIT
	- Como fazer um Merge

